金鐘站出入口各有5隻看閘狗

睇人逃票唔係應該係狗鐵份內事咩